關於沙田個位同記者嘈既肥仔UC狗

我有位朋友同佢好熟 佢好無奈知道佢係狗之後

more

咩都無
開個post就當係?
當我地on 9?

可以睇下啲留言

sor鳩 我錯

少開post求原諒

本身話佢係扮FA呃手足

點知講講下就比人起左底係UC狗

傳聞佢係CIB刑事情報科 其實真定假

真 有好多team比佢起左 全部比哂情報科再比重案

以後搞到好多team既手足走哂佬

佢住天水圍

即係癲狗夾埋警察？賣料？

不是 係佢訪問個個肥仔 癲狗記者督爆佢 佢就係到扮野

實不相暪 我識佢本人不過當初就已經對佢有保留

之前連登仲有一班柒頭屌鳩癲狗記者人地記者咁多個月拎條命嚟膊，一隻僑裝狗就散哂，不分化my ass

條肥仔講野口吻都似狗

癲狗記者十個月黎拎條命去博同大家報道 反而去質疑佢地

咁你有冇其他證據呀
就咁得其他人留言我好難信你啫

係 佢講野好有狗feel 完全同便衣一樣

嗯…怕自爆 算啦算啦當我無講過

吓

但係佢係狗呢點無得駁 條片好多人都不謀而合指證佢

大家認清佢 小心啲

但癲狗個記者收黑警錢？？

想睇多啲料

唔係唔係 我諗記者係以為佢個位扮FA呃手足 所以一認到佢就嘈佢呃手足 但係佢唔知個肥仔其實係UC狗

得咁多 就算我本人識佢都唔敢痴佢咁近 一開始都對佢有保留

你不如組織清楚先開post 好難明

I mean推下post等有更多人爆

好吧 我重開

推

推！！

我擔心我朋友

隔離post為左反毓民支持條肥仔

好on9明知佢係狗

圖又冇乜都冇我話係你老豆都得

借個位來.......

你班兒登正反正都放緊武肺假，快撚D做任

【TVB廣告商，醜聞日日唱】未經註冊就想衝出街賣藥 = 位元堂

要對得住tvb戰線手足

有片有片

順便睇下啲留言

係狗就姐係癲狗記者冇屌錯人啦

你直接cap d留言上黎啦
明知大把連登仔係懶得㩒入去睇

係啊 所以咪話佢一路扮野

我啱啱留左言 話佢係前線火魔勇武
記得睇下我留言

無上ig睇留言？
好多人都講佢出賣手足wo

push

你地自行判斷啦 不過我就肯撚定佢係狗

留言知唔知咩叫證據
條片咪淨係見到個記者理虧囉

證據真係唔多 雖一真係可以知既係啲留言 sor鳩

sor囉 都係想你地自己小心

呢個時勢唔好咩都冇然後話識佢佢係狗呢D 野.
有料既就放出黎, 就算係真都唔會有人信.

係 太倉卒 sor

佢話識毓民
問下咪知

狗黎？

多d資料

癲狗日報做乜鳩

#491 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己睇

佢英文叫Perry 住天水圍 上年先搬入黎

姐係點？

係 不過我料唔多 自己判斷啦

手足 請齊心打好國際戰線 國際戰線唔會損兵折將 但正中共產黨要害
香港人唔比人一早送哂去集中營 都係因為有國際睇住

中共敢蝦一個香港人 我地要共產黨十部奉還 打國際戰線
搵外國幫我地出頭 但外力抵抗23條惡法
日日玩Twitter

財金佬羅家聰分析：

我個人主觀話佢講野口吻“似”都要比證據呀 洗唔洗起曬鋼咁呀

睇左先

算啦 都係要預左大家自己判斷不過就好多人都肯撚定佢係狗

推到佢仆街 搞掂佢先

詳情啦，比啲整合，淨係得個結論，看片作文呀？

啲撚樣咪撚彈出嚟話不分化，而家係捉害群之馬

癲狗日報做乜鳩